一人一個被放飛機既慘痛經驗

中秋約好左一齊玩蠟燭再直落睇日出
但佢最後為左去溝第二條女唔出現

算啦, 人地又唔係gay

食枝煙

今年2月14約左女女睇戲，點知過曬鐘佢都未出現。

暑假約咗ex去書展
瞓晏咗
醒咗先知佢同個fd去咗

放人飛機就有
有次生日約左幾個fd下晝去唱k，仲買左蛋糕. 點知之前果晚飲大左訓到不醒人事，醒返已經係夜晚，電話有幾十個missed call

最後果幾個fd嬲到同我絕左交…

lm

同一日比18個人放飛機

收皮啦假膠黎

抵死